whatsapp 記錄搬家 andriod to iphone

有無人用過 Dr Fone ? Backuptrans ? 邊隻好?

andriod to iphone 只得 backuptrans